同補習Miss上過床，破處太痛去睇醫生，醫生報警

其實都幾年前，當時自己就快夠16歲，但衰忍唔住食咗佢

好後悔

6點都未到就FF
今晚早D訓

加返句 發夢聽返來

你住廣源??

你好似上過報

唉

原來就係你條垃圾

渣ga

點啊 青頭仔

屌你

今日終於見返姐姐
頭髮短曬唔緊要，即場埋牙 老婆

岩既
呢啲時候唔FF日子好難過

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

點解會同補習miss 上到床